又到左夏天，唔知咁多位有咩消暑方法呢?

全球暖化撚又勝一仗!

我已經除左對黑絲，轉返著熱褲

男人老狗著黑絲 我係你都即刻除

藍絲

邊有人會着藍色絲襪

…

圖？